點解港共對海洋公園咁撚重視？

真心覺得中共有人投資海洋公園，先會咁重視囉

你摺左佢，仲邊有food panda

果條咩劉明偉咪係中共啲人囉

可以係咁科水比支銀緊係重視啦

港共：海洋公園係香港嘅續命燈
海洋公園：港共係我地嘅續命燈

啲大劣遊客

主要個兩隻熊貓

還錢俾中銀

咁要問下鄭松泰喇

有市民表示唔想海洋公園執笠

因為有價值

但要等遲下變半國企，而家中共未想接手呢個爛盤

其實大陸人鍾意迪士尼，話海洋公園唔好玩。保育呢啲嘢唔係大陸人嗰範。

去過其實國家嘅水族館，覺得海洋公園個水族館同鯊魚館真心係最靚嘅，值得香港人驕傲。

而家成個廢墟咁

其實真係

方便科水畀自己人

中銀之前借咗好多億畀海狗公園，本息未收返！
所而一定要拖到佢哋嘅錢收返晒先可以執。

係咪每年要進貢好多養動物費

塊地咁大
萬一剷平起樓
無藉口起明日大愚